垃圾賤種朗真正實力數據 update 20190707

自己加返

美斯入2球場波開始無計

美斯 53 : 31 垃圾

加返美斯射19球，都超20%

入球率贏垃圾接近1倍

數據王美斯

c朗帶領葡萄牙？

拎過mvp未

真朗迷

朗迷又消失

牙朗國際賽11射0入球

三十四歲仲想點

大是大非仲係度反朗

你反達

秒

up

歐國聯=/=國際賽？

佢話唔計咪唔計

佢反達

對瑞士個3球唔計？

C朗入過波的唔計

點解要計？

計你老母
deerhunter字

咪話咗31球囉
中文高手

你中文真係好啲，上面成段野得你自己睇得明